好撚憎睇波撚

成日以為睇波就代表男性，但好多男人根本唔鐘意睇波/踢波

然後用埋啲：「女人識啲咩 !」嘅口調去屌女人阻佢睇波

事實係自己唔尊重，唔珍惜女人，就怪責講到係男人都睇波，阻佢睇波就係女人錯咁。

情況就正如小朋友打lol打到唔食飯，阿媽叫佢食就屌柒阿媽：「你識啲咩姐「」一樣

睇波撚又唔理女朋友=垃圾

睇波撚又唔理女朋友=垃圾

搵過個唔睇波嘅男朋友囉

你冇波比佢睇咪睇第二啲波囉

駁唔到

收撚皮喇 男人睇波你喺隔離嘈撚住晒 你條仔唔打撚柒你真係算畀面
又要唔識又要嘈 陣間越個位又要俾你問做乜嘢
解你又唔明 唔解又俾你屌 咁你想點撚樣

唔睇波既男人